有無人知邊到有得做小手術去除肉芽？

想整走耳骨後個小肉芽

係咪蟹足腫？呢類要做冷凍治療先斷到尾
以前係釘耳搞到耳珠生過 搵陳東飛搞掂左
三年幾無復發

好多年前係醫院割過 之後反發
去皮膚專科做冷凍治療
而家仲有少少

應該係
咁係整完會連耳洞都會無埋 唔可以再釘過？
整左幾錢呀 ？

幾耐去做一次架？

生左粒野果陣都唔敢戴耳環 所以都埋左口了
醫生話都最好唔好釘 因為係個體質問題
最後整左一皮左右

係要定期去做冷凍既？

好似睇係粒野個size 我自己做左一次就搞掂
不過之後成個月都要洗傷口同包紮

我唔算好大粒 同耳洞仲係到既
不過就係耳洞過少少 長左個小肉芽
突起左 dd 自己介意
但我左右耳珠總共有4個耳洞 都無事

好似2-3星期一次 做左3次

我都係左邊有事 右邊無野
不過無計 都要搞btw我一開始生個時都係凸起少少咁 唔覺眼就冇理佢 之後大到龍眼核咁上下

有幾大粒呀？

前幾年去d診所打 1000/次
打咗兩次就細咗好多冇咗整
醫生都話唔會整得走晒 同埋再打只係浪費錢成效唔大

以前發炎都無事架
無啦啦就生
所以都係整整佢好d
咁我又無生到咁大粒住
大約係粒龍眼核既3/4?!

就係未呀

大約係粒龍眼核既1/4

應該係粒龍眼核既1/4左右先岩

整唔到 你呢個體質

唔大粒就唔好搞喇
第一，要佢消要使好多錢，至少成皮野
第二，打類固醇好，冷凍又好，都有大機會情況惡化（體質問題）

利申：腮邊生過，醫咗成年加使咗成皮，而家算好返，有少少紅印